【違反限聚令】國安公署門外50up都無人提？

公署開幕，見至小50up人數
嘉賓又無戴口罩

中左仲好

國安公署唔受限聚令影響

你想佢身體健康？

你已違反國安法 請刪除貼文 並到就近警署報到